日本青年視野狹隘、觀點滯後，西方沒出路，困死在只說正宗日語的小圈子

韓國青年視野狹隘、觀點滯後，西方沒出路，困死在只說正宗韓語的小圈子

真心唔明每個地方講自己嘅語言有咩問題

藍絲只會覺得講普通話，響大陸發展至有出路

因為佢地中國=香港 只 可以講官話

中央政發委：香港青年視野狹隘、觀點滯後，西方沒出路，困死在只說正宗粵語的小圈子

烏干達青年視野狹隘、觀點滯後，西方沒出路，困死在只說正宗烏干達語的小圈子

支那青年視野狹隘、觀點滯後，西方沒出路，困死在只說正宗支那話的小圈子

但佢哋從來唔會搬返大陸住

支那人嘅特質，身在支那個陣就想出去，但出到去見到世界咁大自己咁渺小就會覺得人離鄉賤，跟住就只好靠「愛國」嚟同其他在外嘅支那人一齊圍爐

英國青年視野狹隘、觀點滯後，東方沒出路，困死在只說正宗英語的小圈子

世界青年視野狹隘、觀點滯後，地球沒出路，困死在只說正宗人語的小圈子

螞蟻視野狹隘、觀點滯後，盤栽沒出路，困死在只用觸角觸碰的小圈子 🐜🐜🐜

唔係呀，李克強英文好勁，直接見英女王

香港小圈子個GDP，已經夠砌你大半個中國啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

香港青年放眼世界喎
國際視野好撚得囉
係得你中國無人重視姐
同金仔一樣
無人理唔夠錢洗咪射幾發導彈搵安全感囉

被黨認證講正宗粵語 實在榮幸